如果肥婆icon都可以加到入去，咁加埋街霸啦

肥婆icon又唔係靚，咁不如整之前有位巴打嘅街霸icon啦

Link:

認同
我係肥婆，鍾意用呀，吹咩？

推

肥婆icon就授權咗畀lihkg
唔駛錢
唔該你畀錢買個街霸版權返嚟
連巴應該唔介意放埋落去個app度
fatc